反修例聯署包括「李瀚良」 司法機構證有法官聯署

港大校友關注組在社交網站及報章刊登早前收集到的逾三千個簽名，反對政府修訂《逃犯條例》。聯署名單中其中一個簽名為「李瀚良」，畢業年份是1986年，與現任高等法院原訟法庭法官李瀚良同名，畢業年份亦相同。本台向司法機構查詢，李瀚良法官有否參與聯署，司法機構回覆時證實，有法官參與是次聯署，並指終審法院首席法官馬道立曾與該法官討論，知悉對方以個人名義參與聯署，馬道立勸告對方將來應避免同類事情發生，司法機構指，該法官表示同意馬道立的看法。

司法機構又指，馬道立曾經於上月29日指出，基於司法獨立及公正，法官應該避免評論政治及其他具爭議的事宜。就有可能需要法庭處理的法律問題，法官更應避免發表意見。馬道立隨後亦提醒所有法官上述事情的重要性。司法機構補充，有關法官是於上月29日前聯署。

李官

大把大人物都反對
又打強心針

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！